藍絲心碎！駐美大使崔天凱批病毒來自美軍的說法「瘋狂」

暫時未見有其他link報，用住中出01先

崔生：你班友真係痴撚線，我仲係美國架⋯

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

唔想返支那呀

大家文宣識做啦

轉哂口風屌意大利嘛中共

用戶_3971878
...
瘋子特隆普自己改文稿，由冠状病毒，改作中國病毒，擺明想将自己既失敗防疫政策，轉移到中國上，真係撩交打。中國強，先香港强，中國人並不懼怕任何國家，包括美國。

笑撚死 中共知今次講錯野 補鑊

崔天海收咗美國錢出賣党

唔緊要. 賴唔到美國. 去賴意大利

美國佬有槍
佢唔講啲野，等間比極右分子開槍打死
好似校園槍擊案咁

屌你老母，我覺得趙立堅堅持支那病毒來自美國先好

對外鬼佬push 趙狗
對內藍豬push崔狗
識玩先咁玩

一陣被捉去白宮問話

他又稱，中國並沒有驅逐《紐約時報》等美國傳媒記者，只是終止他們的記者證，而且不是所有記者受到影響，這些傳媒仍然有員工留在中國工作。最重要的是，中方採取的行動是對美國政府針對中國記者實施措施的回應。某種意義上說，不得不這麽做。

佢係咪唔記得咗支那首先驅逐三個WSJ記者

今日射支導彈落海
咁快就轉口風
係唔係咁巧合

有咩事佢第一個要返支那

崔生心諗：幫你哋班痴撚線降火渣

你定啲嚟，班小粉紅已經識自動波，依家阻唔到佢哋係twitter發癲啦

下次貼圖得啦
唔洗貼link

支共表示美國佬都係野唔過
都係搞9意大利粉豬算

好明顯中共驚到鳩縮

但係唔可以手䡄

屌你老母燈神

其實挑隱軍人係最正確做法
一定係美軍播毒喇。

喪心病狂 別有用心
挑起中美不和之心昭然若揭

想知牙堅點諗

屌你老味 十四億人強國
驚鳩你呀！打啦

所以肯認自己搞出黎未

老老實實一開始支那唔比美國專家入去都知咩事

而家佢話另一邊說法瘋狂只係係度帶頭盔，廢事7多獲

擺明想做美國人

香港班藍絲今次買邊一面

扮偽理性奶崔天凱袋底話美軍播毒一說要深入調查
定奶趙立堅屎眼屈美國佬

所以奶共狗永遠就好迷失
支那方向一轉,有幾條護法吹風就唔知點算

崔: 你班仆街，我仲想要綠卡嫁

支共:返屋企你就知死

崔天海賣國賊
收左美國佬錢

做乜鳩

留係美國，唔返支那lo

01 d comments 同 yahoo 差唔多，skip 啦

一直唔明點解中共老屈軍人呢單野發唔大
美國軍人一直有返咁上下地位
好多着數有時候都會比軍人先
呢條駐美大使應該都心知呢樣野

電影紅潮風暴，美國最大權力二個人，美國總統，美國海軍核子導彈潛水艇艦長！ 唔好忘記美國都係靠槍立國，傳甘乃迪都係比軍方暗殺！

敵人反對的我們就要堅決擁護
敵人擁護的我們就要堅決反對

屌你老母，藍絲係唔撚會心碎架
蓝絲：屌，條撚樣收左美國佬錢

崔天凱個賤貨
現在說中國做了嗎?
佢配做中國人嗎

係怕有D傻西捉住個美國佬用車拖(好似索馬里咁)即時開波

又縮
柒少陣啦

推

中共一貫做法：搵班小雜魚9up做完輿論炒作返一頭半個月，直至就到個臨界點
就會搵個大雜魚出黎平反/修正乜乜柒柒

「瘋狂」地準確？

好似nba

拖鳩你一年半載先

由頭到尾根本就係spin
一個冇得收科嘅話題spin去一個有得收科嘅話題,無論中間有幾大波蘭都好，有得收科就係calculated risk

老崔 唔係美國咁係邊個攪出黎呀

正解

索馬里結局係美國慘敗

姓崔，分分鐘係韓諜黎

相信係呢位爸打對於香港回歸美國既願景

支那01就直接po字⋯唔該唔好po link

Taiwan No.1

Push

支那人夾夾口供先喎

美國嬲到起中國門口南海玩飛彈玩無人機航拍就知仆街啦

中國：仆街，侵侵認真嘅

中國平時小學雞咁喜歡跟呢次又跟唔跟？
踢你記者走你踢返我記者走，又屈我放病毒？
美國依家嬲到叫第七艦隊玩玩具啦，仲唔快啲跟叫遼寧號出嚟噴黑煙

你俾啲傳媒洗咗腦，郁啲就用極右，如果香港有個人一換一暗殺狗官又係咪叫極右？佢愛國殺支那官嘅話極喺邊

同藍屍講真相
佢地都唔會睇架啦
佢地係要立場
唔係要真相

唔知爽爽會幫口邊面